見到今日個風向，就知點解政府要堅持搞區選

因為有班人會自己玩分化，叫人投白票幫建制
五個月以嚟，泛民起碼幫手搞咗幾次十萬人級同兩次百萬人級遊行，引起全世界注意
必須承認佢地對普羅大眾係有號召力，而泛民支持者最少心態上都進化咗，會接受之前唔可能接受嘅抗爭武力
泛民起碼支持五大訴求同無割蓆

話泛民同建制一樣衰嘅，我真心唔知你係美化咗建制定醜化咗泛民，先可以將兩者拉做一樣

區選政治現實係兩邊陣營一定要揀，如果得泛民同建制，我一定會揀泛民

叫人投白票，話泛民係鬼全部都係5毛

一定要投保皇對家，就係咁簡單

一係就蠢撚到仆街
單論今次運動，泛民算係咁

目標：建制派輸

就算泛民點差
兩者取其輕
都搵唔到理由要投建制囉
叫人投白票唔係鬼係乜 食屎狗?

希望佢哋以後都可以去盡啲

最悲觀情況：
兩年前選舉會唔見晒啲選民資料，嚟預今次/未來嘅選舉，一早幫我哋投晒票。而聽日嘅投票日個箱應該喺運輸過程中畀人換咗
要控制得好嘅，點票嘅過程會係建制會險勝嚟製造公平公正又唔覺出現大比數疑似種票嘅效果
所以，避免出現呢個畫面，一定要有人跟運輸過程，同 一定要傳媒跟。因為避免港共會以「示威者/抗爭者」阻礙運輸過程嚟出後備方案12月1號先點票
咁，我哋點都死

泛民係仆街但都叫自己友，投白票既即係幫緊有份推網絡23條，普教中，國歌法，大白象工程，送中條例，禁蒙面法等等既建制派。

黎明投票
要光復這區選！
同行兒女
為正義
重奪議席！
人權民主與自由
在這天取勝
我願榮光歸香港！

班白票撚成日轉移視線。

當區有本土咪投本土囉，無本土仲要二揀一情況，咁都叫人射落海 甚至投保皇。

完全本末倒置。

打殘保皇，再壯大本土對抗泛民唔得咩？

根本大家應該要揸住一個重點，就係要建制輸。

咁多手足被人拉咗都叫人投白票嗰啲，唔係5毛就係智將

其實唔使靠連登拉票㗎
你根本就見唔到現實世界有人話去投白票
最緊要大家提醒身邊親戚朋友新舊同學同事同工去投票

有神經病的盧子儉都認為建制贏硬

今個月開始對面加強利用呢D原理主義撚攪死我地

今次區選目標：唔係我地要贏，而係要建制輸到仆街

我唔撚理，我要建制輸，明天一早7:30票站見

黎明投票
要光復這區選！

同行兒女
為正義
重奪議席！

人權民主與自由
在這天取勝
我願榮光歸香港！

推

其他乜撚都唔理，泛民支持五大訴求，包括特赦手足

投白票=on9

本土>泛民

集中票源

agger
我身邊d 港豬都話要投票
仲話要早d去

唔需要過份吹奏泛民，只係唔想保皇狗出所以點都要投

今次要保皇輸
唔係泛民贏

解決外患先好唔好
應承我
大家都唔割 唔好俾保皇有機可乘

on9 我咩都唔理。淨係要建制輸

因為根據某部份人嘅理論，泛民主派係暗共，比起建制派更難對付，所以佢哋會寧願建制派贏 唔好笑，我身邊真係有人咁樣諗

岩

敵人嘅敵人就係骨友
聯合次要敵人 打擊主要敵人

呢啲人智商真係有問題一定係暗共先比鄉黑打比政府告比黑警射啦

顯嘉區請集中投3號

想甘樣就投白票 。。。

推，投個less evil

pish

唔理泛民做唔做到野先
起碼我地而家都有共同的敵人, 點解而家我地要去投白票, 去送保皇黨入閘?

邊個贏我唔理，但一定要親中派輸

Push

要建制輸！

只要建制輸

包括黃毓民

泛民 did help.

Grade B

無論點都含淚投泛民
我覺得乞次都係民意表達既一種

都係嗰句
有本土投本土,冇本土投泛民,冇泛民投獨立

同意 比人洗到癲左

包括咪包括囉 有獨立性思考好冇
唔係邊個邊個講嘅嘢就係一定啱

建制 同非建制

一定係投保皇對家
總之要保皇派仆街冚家剷

Explain to more people and old seniors why, how, and WHOM they should vote....
otherwise they will get bribed and misled.......

1124 星期日去投票

我每次見佢叫人唔好投票，都好想刮佢幾巴

做自己應該做既野

1124 一定投票

區選八成聲稱獨立嘅都係共狗嚟

你地唔好咁懶
上vote4hk睇個候選人係黃定藍啦

Make a flyer
Make it a slogan.
Simple enough for old folks.
Encourage young people to come out to vote/
Share your idea with Media Team.

投白票=弱智
投建制=人渣
仲有咩好嘈

push

我都唔明
喼主黨係垃圾
但由頭開始
幾個泛民出盡力幫拖
熱狗就臨選就完上水又講兩句帶風向

經歷過高登時代就知個班係五毛

中共間諜呀。

推推

白票咪同投建制一樣
你會信既證明你同D阿婆智慧差唔多

我唔係要泛民贏，只係要建制輸

就算你唔鐘意泛民都好
建制泛民一定2害取其輕，
一定唔會投建制or白票，一定要投泛民
唔好咁無腦咁易比人帶風向

更何況泛民係今次活動入面都有唔少和理非作用，
後生果批更加好多都好有用

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

佢哋搞唔清楚目標係要土共輸
免費嘅點都要做啦

push
獨立有機會係藍
小心

態度正確

仲要等我地自己分化完 佢地可以郁票箱

總之唔好投建制 同埋唔好投偽本土真建制 依家D建制派好古惑

好想用胡志偉同鄺神個樣整 figure

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

有冇人整個list出嚟
真心呢啲人唔係五毛就係真心膠，再唔係就私怨撚
全部運動毒瘤
一定要割咗佢

A

大家比老豆老母睇，一睇完個投票攻略網，望清d 建制侯選人有咩新聞，立場，發表過咩偉論，同埋有幾重要。

唔可以再比哩班建制獨大，我地真係要建制老屎忽狠狠輸一次

敵人的敵人，就係我地朋友

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

叫人投白票既一係無撚腦，一係就五毛，係咁簡單

facebook有好多喎

佢冇叫人唔投 淨係話佢自己會投白票 叫人自己決定 唔好屈得就屈

推丫 好重要

Trying my utmost

其實班泛民都拉鳩埋啦，仲想佢地做d咩

漏左許智峰

真係唔明仲有咩可以質疑泛民

Great!

曱近平

You are right ....
:(

投票只需一個信念：不投建制不投白票

推，叫人投白票，話泛民係鬼全部都係5毛

白票黨甚至叫人投建制既，即block

建制成日話泛民背棄示威者
我想講 有事個陣
建制連影都冇
所以請收皮

你講得出投白票既理據
你咪投囉
一齊返去擁抱大灣區

係網軍呀

顯嘉請集中投5號

如果你嗰區得一個黃就易投，如果多過一個，就要小心睇清楚佢地嘅往績係點

例如尖沙咀西有泛民老屎忽馮xx同素人陳xx係黃，馮xx雖然名氣大但係上次出嚟鎅李卓人票，此人已不可信，所以個人覺得應該全投陳xx

如果該區黃色候選人都冇不良紀錄，就要考慮邊個贏面高可以趕走共匪，正常嚟講中間至淺黃都係睇泛民大黨牌面而投，但有啲區係因為大黨唔做嘢所以先有素人出嚟撞區，就要靠你智慧去判斷邊個勤力啲而投

The hardest and most dangerous thing is that many of them are willing to go to the front to support and stand in front of crazy popo... taking all the verbal insult and risk of injury....

理鳩佢 總之當5毛處理

Great slogan...
pass that to Media Team.
Last minute FLYER, media, etc....

叫人投白票果啲，一係mon po 狗，一係保皇，一係中共5毛。完！

你可以投白票 不過唔好叫人投白票啦dllm 經過自我思考去做一樣野先真係民主自由 自己用腦諗下射唔射既理由啦

大圍選區 鄒家成定吳定霖？

打手黎架

Same

啲熱狗成日話人冇付出
但自己既付出連泛民都比唔上

一次過 現形
我們不似五年前咁on9 比佢地搞到

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

經過咁多個月都仲咁on9走去投白票
個道理咁簡單都唔明
只有投泛民先有機會贏

simple as that
推

泛民一定支持

一投票不投建制派

攬炒係大家一齊輸
所以建制一定要輸

因為有 有險可守 同 over my dead body

利申會投票

進步啦香港人

熱狗年年選舉都係咁
射落海都唔益同路人

唔想見到今日的香港景況，就不要投建制票。或投年青人，比一個機會他們。

香港人，不投白票！

一句講哂： 投敵人嘅敵人冇錯

唔係要泛民贏，我係要建制輸

我想知點票過程係公開定保密？

一票不投保皇黨

本土 > 民主

全民覺醒左 民主派玩野會大檸樂

辦事處會點呢

佢地係關鍵時候真係好勇

次次都見到佢咁滯

總之投建制對家 完

抗爭時刻，大家要團結！

兄弟爬山 各有各選

但佢係到散播呢啲言論唔係叫人投白票咁係咩？ 笑撚咗

泛民不了
本土ok

有6隻5毛

你無獨立思考
？無未收皮

泛民不了
本土ok

閉在依家後生鐘意睇既政治YouTuber 都吹緊選舉冇用風 ，真係唔樂觀

風向狗 不了

但班熱狗同迷雲黨冇 教主叫做咩就做

仲有堆叫人投建制都不投泛民既熱狗

一定要投保皇對家

講真，面對國家機器同一大班港豬，非建制根本冇乜可能贏多過半數議席。
但係大家一定要出來投票。如果可以，一定要勸家中長者投非建制派，就算勸唔到，起碼都要令佢地唔去投票。
只要今次非建制議席多過上屆，總得票總數亦大幅多過上屆，到時就算議席唔及建制派，都可以大大聲話比政府聽，仲有好多人支持抗爭。

照你咁講咁跟住投白票個啲咪冇獨立思考囉 佢地真係跟住投白票喎

見到有啲人話自己係港獨派 唔想認受現有體制 所以杯葛選舉 真心唔明咁做意義係邊

除非你有實際行動可以改變到呢個腐敗既體制 而唔係靠意念理想原則去抗爭 否則你都係有責任一齊投票對抗建制

今時今日仲意氣用事 做啲令對家得益既野 真係見到都炆炆地

朋友區有多過一個黃，怕分薄，點投先唔會比藍得逞？

政府醒左好撚多 掟啲後生投共狗落區扮勇武𠝹票打手都唔洗識 直接有班熱血青年幫手分化

無本土都係泛民 泛民好過啲獨立

政治就係係兩舊屎入面
選件無咁臭既來食!
你無得選擇唔食!
你唔選擇就人地幫你選擇!
到時食爛屎你都無聲出!

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

啱

佢地係要飯民同和理非輸到仆街 再等佢地覺醒到去自己個Level應該係咁

PUSH 借位一用

選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

一陣又比人話屈人毛/熱狗架喇 小心

睇我#118個reply

要練神功必先自官

我要見到現任奶共派區議員， 議員助理失業，要靠維穩費出糧，睇吓老共係咪都唔割佢地！

話投白票果d根本係手打手黎

熱狗全部都係敵人

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

睇得太多陳雲

無數據推測
公公婆婆投衰咗啲無效票仲多過白票啦

對住嗰班人真係算9數

雖然唔係選立法會
但多個泛民議員好過多個建制

香港人呢刻無退路，根本無本錢玩內訌，明顯係對家手段

lesser evil

識好多人係真心唔想含淚投飯民 唔係鬼
我嘅諗法係 冇本土唯有投飯民
有本土邊個唔想投本土？
老實講 唔信區選贏咗可以改變到啲咩
只係覺得
贏咗區選得到嘅可能微不足道或者= 0
但輸咗就可以係= -100

閉在新一代政治kol都係差唔多咁諗 好多後生可能真係唔投

我係妓女篇文個作者，希望大家聽日早上（盡早）投票，唔好令自己後悔比文x聯親戚起噴水池

星期日記得投票

救香港 靠你！

投白票個d食屎啦
是非不分
泛民有不足，但都未衰到你要支持班垃圾建制

班垃圾五毛唔係以為香港人真係會中計嘛
同我投撚哂泛民佢

pidh

我要見指揮官

踢走保皇黨 就係咁簡單

無錯 要先打倒保皇
其實 論暴政 本書就係講要避免一黨專政
所以打左保皇 再壯大本土
本土 加 泛民 加其他派 先係一個健康嘅政治生態

只可惜香港民智未開 仲話咩白票

係 我見啲page都係咁

投白票=保送民建聯
自己諗

唔係呀 事實係真係有黃既吹緊淡風仲要係後生仔最鍾意睇果幾個

黃毓民今次冇叫人唔投
咪on9

強調, 聽日要保皇建制輸.
不投白票
不投白票
不投白票
不投白票
不投白票
不投白票
不投白票
不投白票
不投白票
不投白票

佢地成日選擇性失明，黃之峰係外國求救，林卓庭揭發警員虐待犯人，泛民幫左幾多示威者保釋，平安由警局出來，重有無數次拖住班狗，佢地係咪當睇唔到？

我話撚知你投本土/泛民定熱狗
總之唔好白票
就算最後真係出現𠝹票搞到建制贏
睇返票數都反映到票源分佈係藍定黃多
所以我唔撚介意你地投邊個
總之唔好白票

tg好多類似呢啲鬼message
嚇鳩啲人唔出嚟投票

佢地都係統戰一部分

同意

投建制....對面

721 85 811 831 101 1111

票投民賤聯，香港玩撚完

就算含淚都投販民

今次既區選並唔係要飯桶民贏岀，而係要制建失勢，大把獨立後選人，當區無獨立既咪次選飯桶囉

點解？

當我地短時間都唔可能推翻/改變呢個體制，仲要活係呢個體制內，區選就係我地唯一可以係呢個體制內制衡行呢個政權既方法。

而呢一次區選更係被支共殖民後，最重要既一次，全世界所有民選國家都專注係香港呢次區選上，今次區選既結果，正正就反映比美國為首既民主國家知，到底香港人有幾多係想推翻呢個政權，係幾支持今次be water既運動。

最最最重要既係，呢次區選既結果，反對派佔大多數既話，消息一傳返上大陸，有幾多人會開始會懷疑人生，原來呢半年都只係比共產黨暪騙

陳雲仲叫人投保皇狗

黃絲依邊帶風向 搞分向 為私利
可能有啲區會出事
跑馬地係例子

明明現實中無識人講過投對家/廢票
最多討論下泛民定素人
希望過左聽日就算，重新投入抗爭好嗎

只要係非建制同非介票鬼我就投，
唔投或者投白票即係放棄自已發聲既權利，我一定不會咁做。

唔投販民同獻世

啲廢老鐵票 be water ?

真

都係嗰句
如果投票依個零成本嘅方式都唔投/投白票嘅話就唔好再話自己係同路人

呢啲平日係黃嘅仆街kol關鍵時間先出嚟吹淡風想抗爭陣營全輸
仲仆街過陳怡個八婆一早表明舐共

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

有少少分析唔該幫手推推

推啊

無錯

認同 泛民其實本土貼地左

叫人投白票嗰班人躝返去圍爐啦

投白票等於支持狗隊姦殺手足

見到今日有人吹雞話唔洗早啲投就知咩事

只要獻世輸, 唔介意被食人血饅頭
香港人唔好咁天真啦, 白票咪姐係益左獻世

問題係佢地都曾經出過d好高質既片 我都j過好多次 我絕對相信佢地係黃 但係佢地今次既睇法真係。。。

建制就一定投唔落手架喇
剩低既自己判斷

叫人投白票，我理解，但唔會支持，因為可能有啲區真係舊舊都係屎嚟

但叫人投保皇狗就真係諗唔明，有人話係攬炒，但我想話呢啲叫自殺，唔係攬炒，敵人受益兼冇損失，叫咩攬炒？

agger

區選撚 覺得選舉有用

屌開名啦，關鍵時刻係度吹淡風都係仆街嚟

投泛民!!

支持建制輸！

投建制，建制勝出淨值+2 (少一票泛民，多一票建制)
唔投/投白票，建制勝出淨值+1 (少一票泛民)
投泛民，建制勝出淨值-2 (少一票建制，多一票泛民)

想建制贏玩焦土定制衡建制自己諗

自己搵喇 連登好多fans 廢事比人屌

我相信大部分都係五毛 呢個風向笑下好了

問下佢何以見得建制派嬴左會易對付D？？
乜撚野概念

Agree

Pushhhhh

想多啲人投票？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版區選文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

何妖條撚樣就係白票撚/分化撚分化成功既例子

"給藏身在理大的勇武
過去幾天，「圍魏救趙」的義士當中沒有泛民政黨人士，進入理工大學斡旋的500人也沒有一個泛民政黨人士，泛民實在太殘忍了。
我相信令你們最難受的不是衛生環境，令你們不能入睡的不是警察，而是被泛民拋棄的怨憤。如果你們游繩、爬渠、怒跑突圍成功，這個星期天，你會票投泛民嗎？"

以上唔係來自熱狗/前線
而係梁振英Facebook

話投白票根本就on9

教主關熱狗同陳雲咩事

推推推

Agger

目的：要班建制撚樣輸得一敗塗地

轉左喇 依家變左吹選舉冇用風 或者各自投自己鐘意風

諗起當年天琦都比人話鬼！
記住聽日去投票

區選投票比民主派: 只有689不同意

建制 泛民 素人
咁一定係揀素人先再泛民

屌哂叫人投白投建制嘅冚家剷！
齊心贏一次得唔得呀！到呢一刻都唔醒！藉口多多去益土共

聽日個票唔係為支持泛民而投
係為反建制而投

聽日一定要投票

作為一個深黃kol，佢不斷強調自己唔會投票，並散播投票無用論，同叫人投白票有乜區別？邊個on9?

作為一個深黃kol，佢不斷強調自己唔會投票，並散播投票無用論，同叫人投白票有乜區別？

講得出呢啲風向就知無料到，低級五毛

我要建制土共輸！
就係咁簡單

一定要建制派仆街冚家剷

今次含乜都要投泛民

投票呀

投票唔係要泛民贏，而係保黨民賤工賊會一定要輸

碌撚後生未必睇 同埋我都明碌撚真係憎飯民好多年 又上左年紀 算喇 最大獲係後生睇開果d政治kol 都係咁

佢自己住個區得左膠 咁咪唔投囉
唔係個個區都係架嘛

區選無所謂

我地要既係，陣地

聯署都仆到去做
自己屋企樓下有票投居然要諗咁多野？

唔係要泛民贏 係要建制輸

agreed

懲罰建制狗

1124 730

政府要堅持搞區選咪即係伏,
人口溝淡換血殖民殖咗廿年,仲有無64比都好懷疑,
而且仲種票,而家癲係上嚟換票箱都仲得
搵個咁唔可靠既選舉制度做公投,on撚9
你選我唔反對,搵嚟當公投根本係綁架,恨選票恨到痴咗線

tui

推。

點樣唔認同泛民都好，只要我哋目標一致（真民主），全部人就應該投泛民！佢哋係香港人唯一嘅希望！

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

冇人搞分化 有都只係五毛

團結呀

pusj

我都唔撚明 話投白票同棄票個腦唸乜鳩 姐係想繼續比建制贏？

踢走保皇黨

唔撚好再射落海呀我屌哂你地老母！！！

1124一定全民都投建制派

投對家（唔理阿豬阿狗），建制輸

投白票，建制贏

就係咁撚簡單

叫投白票，或唔投俾泛民個炸鬼黎架，因為建制個班人驚輸

我唔贊成白票
但同時好老實講泛民以前做過既柒事實在太多
如果真係贏到希望佢地生性兆屌成材
同時我地做選民既都要盡返自己責任
監察佢地工作
佢地再亂黎就屌到佢地仆街

請記住 要懲罰泛民 可以係選贏咗之後做

我唔係要泛民贏 係要建制輸

寧願含淚投泛民都唔白票啦敵人既敵人就係朋友咁簡單都唔明

俾人分化到嗰啲都on撚9
有一絲動搖嘅都係on撚9
立場唔撚夠堅定嘅
就咪撚上連登呢個咁多分化撚嘅地方

冇眼睇
做好自己算

不投白票，踢走建制狗

你地現實世界喺Facebook？

對家五毛盡出

屌哂所有分化撚！

我要建制輸

好簡單 建制贏咪齊齊仆街
大條道理講民意係支持建制支持政府

篤灰姐，都未割

埋左極耐針, 共諜一次過出曬嚟

P推！有理！

agger, push

聽日一定要投票

痴線 一定係飯民 分化飯民同分化蘋果有乜撚野分別

呢個係要投既名單

唔選同路人算咩兄弟

重點係兩害取其輕 如果冇其他民主派咪投泛民囉 咁簡單嘅道理

區選投票比泛民，只有689不同意
建制如果大勝，向國際社會釋放乜野訊息?
盟國仲點支持香港人自治?為香港發聲?
區選都唔表態，點爭取五大訴求既雙普選??

呢個又係唔知咩理論黎
唔通輸晒就會醒？

不割 一定要去投票

好才重有好多清醒既人

總之踢走建制派先

今次咪撚白票呀
無可否認泛民幾撚阻膠都好
佢地今次都幫咗好多手

聽日7點 同我準時起身齊投票

都話有本土投本土
冇本土投泛民囉！
有咩咁難明啊

借位

我地好似有樣嘢無做？？

你跟教主投白票時有冇獨立思考過呀
建制仆街咁多年就由佢仆街呀？ 敵人係邊個認清咗先好冇呀 咩時候呀 仲私怨清算 屌你老母
睇唔睇撚到Fox 話 Hong Kong election seen as referendum on protest movement呀
答我啦屌你

X2

投白票幫建制等於插緊自己友呀
不如我話我係撐警不過係同路人呀

啱，國際間睇呢次做人民公投，俾建制當選就姐係話俾人聽我哋冇主流民意支持。如果要投個唔知真定假嘅獨立，我寧願投個泛民。當然如果你區有可信真獨立黃，又唔驚𠝹票，都可以投嘅

爭取一人一票真普選然後話投白票
話民主係垃圾有咩用既藍屍就一車車倒屎咁早去投
會唔會太搞笑
唔投唔會突顯到對制度既不信任
只會反映一堆港人繼續政治冷感

乜對制度不信任係學者只會睇
一般人只會好直接睇過結果

泛民都係垃圾，攬炒先係辦法

目標係保皇黨輸
就係咁簡單

記住我地唔係要泛民贏 係要建制輸

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

唔投白票

投白票 = 張票其實係會幫左健制

我我健制輸

我要投健制既對家

建制係諗住加魔警人工㗎
魔警推手足落樓，殺人，強奸，棄屍，打到手足殘廢
嗰班人究竟有幾仆街先會諗住投白票益建制？
對唔對得住一條條被害屍體？

我跟咩教主呀 你個教主係邊個呀
投白票就無獨立思考? 跟你投泛民岩你心水就有呀?
fox 叫你做乜就做乜你就有? 所羅門叫你跪低幫佢含撚你呢d人仲唔去狗衝咩 無撚腦講野9唔答8

話投白票果班真係無腦

而家邊個要美國救呀
Fox有叫你做咩？
我意思係全世界都咁睇election = referendum
係你唔撚明炸傻9

Pish

aggerrrrrrrrrrrrr

721
831
101

有咩選咩 都多區係1v1

習曱甴 習近平 習近平甴近平曱甴王 習近平小熊維尼

咁抗爭條鐵咩
點解唔一齊係屋企瞓覺睇佢攬炒呀？

今時今日仲覺得自己有投白票本錢
除左笑都唔知講咩好

都唔知有乜咁好諗
邊個保皇 邊個咪係鬼

五大訴求 缺一不可！

我睇唔到，我聽唔到，我唔清楚
主線任務： 踢走建制

如果有本土同泛民
投邊個好

投票呀!!!!!!!!!!!!

敵人既敵人就係朋友呀

泛民係成日鳩縮，但總有鄺仔，譚文豪既人出黎幫
民賤x會幫你乜？幫你硬推送中條例囉
區選都打唔贏，拎唔足資源，點打立法會選舉？

共和黨Solomon Yue: 香港選舉不盡公平, 但依然希望大家去投票

Well said

當大家仲好有原則咁唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

自古政權最中意用反間計離間計

不戰而勝

香港人畢竟多政治白痴
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

一定揀泛民，五通投建制咩～

台灣有民主，藍綠營都五係好得去邊，點解人地仲要堅持投票啊？係因為至少五好比個最衰ge 上台。

香城online玩家大型活動 投票Challenge

我唔理你投唔投白票
始終投咩票係你嘅自由
但我只係知區選一輸
一定會打擊抗爭氣氛
為咗失去嘅手足
我一定唔會投白票！

我意思就係大家想救香港嘅手足
呢次唔輸得 各有各選唔同區嘅泛民

如果一區有2個非建制，點選？

熱狗無做野
然後選舉前先上水
再老屈泛民咩都無做
叫人射落海
咁都唔係共諜？

未有真正民主前，投白票同廢票完全打擊唔到建制
投白/廢同送埋地區控制比班建制有咩分別？

今次係要做個勢比外國睇

做一日投票師
唔撚好投民賤聯呀

#BritonsInHK 聲援#SimonCheng

「我們都是鄭文傑」

- 促請英國政府承擔負責
- 拯救英國國民及前英國駐香港總領事館職員鄭文傑

11月29日（星期五）晚上7時半
英國駐香港總領事館

🇬🇧Britons in Hong Kong

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

幫手推推

只有一個目標：建制派輸

本身我哋爭取嘅民主制度就係咁 每一個國家都冇一個黨派係完美嘅 想改變社會只可以更多有心嘅獨立候選人出黎選 甚至成立新嘅黨派 但現階段就係唔可以比建制贏就係咁簡單 話唔投嗰啲係諗到民主真係幾完美 定係純粹係鬼

推 唔係唔簡泛民本土呀

幫推，總之槍口統一，非建制

無錯！

係鬼自己人，五毛嚟o架咋
白票死全家

叫人投白票都on99，咁投嚟做乜鳩
一票不投民建聯

一票不投建制派
含淚投票冇得揀
射票落海正仆街

唉……

如果對家係魏，泛民就係友好狀態ge吳

簽撚緊啦 你投白票唔撚過參議院呀傻9 時光倒流呀白痴系
fox你老母咩 你有無獨立思考架
fox=全世界你奶trump屎眼啦去

仲有CNN 德國記者
Gphone: 外國記者問我 點解只爭取區議會過半

收皮啦你 匿埋係自己世界度打J啦 你唔使出門去投票啦 白票同你匿喺屋企打J一樣㗎炸

就係咁非常簡單

目標：建制派輸

到時建制過咗啲咩你咪撚屌呀
你放啲柒頭入去投通過㗎

好囉 民主黨維穩溫水ja傻9

你投條ON9仔泛民入去 佢做完ON9野勇武圍佢
佢會醒既機會大啲 定建制會變本土既機會大啲？
呢幾個月鄺俊宇個啲做野時你係咪瞓撚咗？
你淨係識睇以前既？人唔會改㗎？

泛民仲令到反蒙面法被判違憲，間接助攻人權法

聽朝7點起身後
大聲向窗鳩叫
「早晨呀！夠鐘起身投票啦！」
屋企係藍既就落樓叫 其他手足請自動join
目標係成條邨叫三次
叫醒埋其他手足起身

推

4年前焦土過
我當泛民今次真係為選票而咁落力
咁佢做到啦
我願意俾我張票佢 (自己區無本土撚嘅話)

外媒唔會知你乜撚嘢泛民 乜撚嘢本土
只係知佢哋都係pro-democracy parties
建制就係pro-china
屌你老味區選都輸 學咩人抗爭

agree
呢6個月表現唔完美 可進步
但都進步咗唔少

含淚投多次 畀多4年機會

撚會裝修咩 和勇不割呀 連登豬 你個3毛
你講鄺俊宇話時話呢幾個月去左邊？呀 我知啦 去左作詞
煲底相見呀手足！

見到有twitter手足出文叫人投白票

點解唔會？ 建制佔領完個議會之後就會重生你地都信 裝修咁易做既點解唔會？
我唔係佢fans 但佢早排先入完Poly
你班熱狗呢？ 有冇追住啲泛民patpat黎咬？

投！！！！

話圍泛民呀
要圍一早圍左啦你條偽勇武
垃圾邏輯 鬧泛民不是就係熱狗
你老豆梁天琦鬧撚左幾年啦 咬番你主人啦去

#我淨係要班藍絲廢老冇撚咗區議會份筍工

敵人既敵人就係朋友

認同

真焦土派係應該見個飯煮到就嚟燶就收手啦
唔係煮到燶晒真係食都無得食
咪撚再扮焦土昆9人啦屌你老母

班國屍，5個月都唔出黎講，係度喱兩日先分化叫人射落海，我屌你老母啦主動割蓆，如果我區選果區得建制熱狗，我都係會含撚投你架啦，咁撚幼稚未搞咁多年都一pat屎咁

有知慧就投，踢走建制。

而家當泛民最大敵係你班撚樣
我講話佢地將來選完做ON9野 選到未？ ON9野做咗未？
仲要你係Assume 泛民班撚樣一定做ON9野
同埋你班撚樣放建制入去投通過 會抵消我張本土張反對票呀 屌你老母
成撚日話冇本土 因為你啲撚樣炸

Tui

大佬呀 係你講圍泛民 我跟住你講架炸
無本土關我撚事咩 係關你呢d泛民狗周圍抹黑 是非不分
唔撚用腦就衝去含泛民撚 香港班泛民搞咁多年搞到依家咁
你呢d撚樣造成架

區議區單區單議席架炸 搞清楚先講咩放建制入去投通過啦 7頭

屌你老母我投本土㗎 淨係識屈人泛民狗？
我投本土都知敵人係建制啦 你仲放班撚樣入去？
你張白票點撚樣清算到佢地呀 講到咁有原則你只係有原則既共狗炸 建制入去支持黑警 泛民最少有出聲屌係冇撚用呀 因為佢地議席唔夠outvote啲建制嘛
你地屌班仆街關鍵一票 棄權就得 但自己又做撚埋一樣既野 真係屌你老母

元朗區議會投徹查721 單野 有冇撚用呀？

因為啲建制多 所以ban咗唔撚查呀 屌你老母

現實識嘅人響fb吹風話投白票投建制,算唔算現實世界?
睇番舊post條友似係黃, 但係成日話泛民支持撥款水炮車、幾多幾多棄票、舐共派B隊、民主就係我投白票你要遵重、你咃唔好再勸我......

熱狗咪又係建制B隊 講到泛民班撚樣做唔到野阻止建制 佢地撚樣一樣做唔到野
但佢地淨係識周圍屌 唔諗下自己都係做緊一樣嘅野

推 話投白票個d唔好on9

無撚用 聽完你呢個point 我唔會再覆
痴撚線元朗區議會投徹查721贊成 你狗會查自已人？政府會查自已人？獨立調查倒？有冇撚用呀 你問自已個腦同你老母點解生到你咁撚蠢同天真啦
唉 香港人唔配有民主 有普選但有你呢類垃圾選民真係會好大撚獲

乜都冇撚用就唔做 不如你唔好向外國救助啦
就算俾你將香港焦土完重生都冇撚用 有真普選都冇撚用 因為政府唔會查自己人嘛 傻9

【流水革命第167日】猶疑緊聽日投唔投票嘅人同我入晒嚟

投白票/共=支敵 玩少陣膠得唔得

無可能唔投民主派

區議會建制係做得好過泛民
佢地覺得唔會輸太多
當畀我地出口氣

連登仔成日想攬炒，但唔好覺得得今次區選輸咗可以攬炒成功

小心假民主派𠝹票

Push!!!

就算不支持民主派但⋯⋯
都要投民主派去踢走賣港建制派！

叫人投白票射落海都算
竟然有人叫冇本土投建制 笑到我仆街

班撚屌都on9
投白票都唔投泛民
總之唔俾同路人羸

我屌你地啦，熱狗

查查查查 區議會贊成查撚到狗收皮 查撚到拉曬班黑社會呀
勁呀

焦土撚就係話控制返個議會 依家可以試下控制到你就話泛民戇鳩仔不了

佢地個位係咁架啦 唔講有險可守 唔通講香港獨立咩?

就算佢地肯講 佢地未入唔到去選囉

咁100%保皇當選就係大家想見到既野?

你估到時焦土到?未又係日日返工 被滅聲

中國監控成咁都未焦土啦

100%建制都唔會焦土到 只會俾政府話市民已與暴力割席

呢個都係假設嚟啫，人面對失敗有兩個可能:
一，就係好似理想咁，覺醒進化
二，就係一蹶不振，好似雨傘後咁，咩都唔理淨係掛住搵錢

要接受現實，唔係個個都會視政治為終身事業，如果政治上冇希望，唔可以排除啲人會去哂第二個選擇嘅可能性

所以寧願賭啲人會覺醒定係放棄，我寧願投非建制等大家見到希望，繼續抗爭，無論係制度內或者係制度外

唔係要泛民贏，係要建制輸

最後直路
[人手頂置]連登區選最後共識

從來堅定

7:30am 票站見

唔投對唔住所有義士

有險可守係班律師撚未肯醒
你最後話佢地蠢啫
但搞到法治咁嘅唔係泛民，係中共，而建制就係中共走狗

聽日區選=超級國際戰線
就算個選舉係唔公正、有種票
我地場面上都要做好俾外媒睇
同埋俾建制派當選
點對得住被捕、被自殺既手足
請各手足大局為重
不割蓆不分化
做好今次區選俾外國睇

唔好比五毛搞分化，投票、投票、投票

堅持呢個諗法，自然知自己要投票比邊一個候選人

泛民= 可能會幫你
建制= 唔會幫你/幫你既敵人對付你

投泛民或本土

Bump

周同學死亡
班建制拉大隊唔默哀
叫得出投白票嘅人都係私怨撚，自私到仆街

本土>泛民>射落海
唔係應該係咁咩
我自己嗰區得一個泛民打保皇黨
我就一定投泛民 起碼唔俾保皇黨贏

假票同一屋十姓既人都落哂來香港啦, 點會取消呀?

好彩樓下有連線投 無傳統泛民過嚟

11.24 投票
投票唔係要泛民贏 係要建制輸

泛民就是和理非，和理非係運動咁耐有無同勇武割席？咁到投票時我地就要同和理非割席，不投泛民，什麼道理？

哦好啦

佢地話自己係獨派喎
不過會打你自己友既獨派

不投白票、廢票，亦不投獻世派

叫投白票即block

因為個結果係港共控制

政府一定會舞弊

Fact

正視聽: 目測 條龍 70% 係後生仔 + 中年人

大家唔好放棄 !! 我地 80 90 00 後要有 80%以上投票率

證明 我地好鍾意民主, 美國同西方國家一定會見到我地 !!

只投黃

Ching講得好好 根本就佢地假設黎 邊個保證一定會覺醒進化而唔係變成一潭死水

我唔係要泛民嬴, 我係要建制輸!

投白票一係對家既鬼，一係就on9，屌佢都嘥gas，6月到11月發生左咁多事，如果重真心去投白票，咁佢應該食屎都唔會有咩感覺

叫人投白票一係鬼，一係就冚家剷唔顧大局

屌你老母，我係要保皇黨輸。

就算保皇黨嘅對手，唔係泛民，而只係一張椅，我都會投張椅。

如果今次輸左
以後投建制玩焦土
投到共產黨正式統治香港為止
因為香港人唔配有民主